형님. 잠깐만 나와보세요.
 왜?
도저히 그냥은 못넘어 가겠네요.
뭐가?
형님 빨래는 형님이 하세요. 우리 빨래속에 몰래 넣놓지 마시구요.
어머, 나 안그랬어.
증거 갖다 보여드려요? 그리구 접시도 일부러 깨셨죠?
무슨 소리야? 접시를 왜 일부러 깨?
저번에 계란후라이 할때도 계란껍질째 탁 깬것도 일부러 그런거 다 알아요. 일하기 싫어서 그러는거 아는데, 그런 얕은수 안썼으면 좋겠네요. 한집 식구끼리.
